.. _`สร้างรัศมี 300 เมตรของตู้ ATM และวิเคราะห์ว่ามีสถานที่สำคัญอะไรบ้างอยู่ในพื้นที่แต่ละตู้ของ ATM`:

25. สร้างรัศมี 300 เมตรของตู้ ATM และวิเคราะห์ว่ามีสถานที่สำคัญอะไรบ้างอยู่ในพื้นที่แต่ละตู้ของ ATM
===============================================================================

**วิธีคิด**

1. เปิดชั้นข้อมูล BKK_KTB จากโฟลเดอร์ Lab\Analysis

2. ใช้คำสั่ง Buffer สร้าง Buffer ระยะทาง 300 เมตร กำหนดให้เก็บข้อมูลไปที่ Lab/Analysis ตั้งชื่อไฟล์ BKK_KTB_300

.. image:: img/25_1.png

3. ผลลัพธ์ Buffer 300 เมตร

.. image:: img/25_2.png
    :width: 1000px
    :align: center
    :height: 539px
    :alt: alternate text
    
 
4. ใช้คำสั่ง Intersect สำหรับนับสถานที่สำคัญ (POI) กำหนดให้เก็บข้อมูลที่ Lab/Analysis ตั้งชื่อไฟล์ In_BKK_KTB_300

.. image:: img/25_3.png
 
5. ผลการวิเคราะห์ Family Mart สาขาถนนมังกร มีสถานที่สำคัญ 6 แห่ง คือ 

•	Tesco Lotus = 1 แห่ง
•	7-Eleven = 2 แห่ง
•	โรงเรียนวัดคณิกา = 1 แห่ง
•	สถานีตำรวจนครบาล = 1 แห่ง
•	ไม่มีชื่อ (41) = 1 แห่ง

.. image:: img/25_4.png


